想當年 smartone話無限上網會搞到佢地蝕本

精彩內容重溫:

黎大鈞又說，把無限上網調整為每月2GB，是根據現客戶使用量而定，該台現時約85%客戶的平均每月用量為1.5GB，「畀2GB佢哋其實仲有剩」。但他承認，智能手機用戶在兩年內急升7倍，令電訊商的成本壓力急增，也是促使取消無限上網的原因之一，更承認取消無限上網「封咗蝕本門」。此消息令其股價昨升13%

仲有話過自己大把錢
未驚過添

而家啲plan越嚟越平，為左滿足客户犧牲自己，良心企業

講大把錢真係人唔笑狗都吠
數碼通夠膽死係某c 字台面前講大把錢

當年仲話啲人用黎bt，仲有大班高登仔撐，屌啲人用黎bt，都岸撚鳩，比得無限人又想限住人點用。你唔想人bt咪block咗bt佢囉

其實整返個限速black list咪得，寫明5GB定幾多GB可能會限速，實際上係check你過往記錄，如果個個月都十GB以上，一過5GB就set你128kbps，個上網有等於冇

而家仲要租埋俾其他公司搞無限上網
等自己蝕多d

而家呢個年代根本無可能唔用無限,
唔用無限只係倒退

我見電訊台啲人全部都係搶客多
冇一個係續約
出面續又好似唔見有無限

唔係，10年前hkbn寬頻都做到淨係block bt，依家4G無理由做唔到，要check係咪bt對電訊商黎講根本好易，只係條友搵直口cut無限

垃圾smartone，做爛市啦繼續
反正都係市民受惠

唔係做唔做到，我覺得我俾得錢，就唔可以block任何嘢，按用量又唔同講法

宜家求其上個台養number再買張儲值card上網好過

搞手為求打個和

一係地產商背景一係中資半國企，大家都大撚把錢。